拎叫雞錢俾阿爺買生果先係真男人，真漢子

系

唔係俾錢阿爺一齊玩3p咩

俾埋阿爺叫雞先係真男人

拎老納生果金叫雞先係真男人